【同框出現】Irene VS 王怡人

你漏咗右邊...

<<

wa兩個都超正❤

老咗啲 但老女人贏

是

onda?

老女人啦 支雞不了

王怡人算係咁啦 個個爭住做護旗手含共產撚 但佢冇

老女人for sure

怡人=irene+子瑜

呢張相我第一眼望到onda

你仲有心機睇呢啲假女人

irene >>>> 小姐姐 = onda >>>>>>> 某人

樓上掉圖書

年少多好🚬

笑左聲

你黑警

支那 | 老女人 |

Irene真係老了⋯⋯

怡人靚好多，不過大陸妹就不了

啲人唔係話佢冇微博先冇奶咩

大陸藝人唔用微博都算係咁